一人一句最深刻歌詞

我先
成為了 不懂哭也不想笑的一個漢子

唔屌到你應以為自己好撚型 屌喇星

岩岩個腦一諗就呢首

7個人有7支棍

茫茫人生千百次聚頭 沒有貪新都會厭舊